有無人覺得禍必及兒女好狠

禍必及夫妻我認同，伴侶係狗自己揀
但老豆老母係狗，自己無得揀
有無方法係降禍比警二代前，比佢地有機會表態

小妹係學校工作個區，有好多警二代係到讀，好多老師都撐五大訴求，但同樣要保護學生免受欺凌。

點解唔可以調轉頭，嘗試拉警二代入自己陣型先警二代發爛時先有所反應

利申：非警二代，經常發夢

收皮啦

死撚開啦 p牌狗

佢地真係表態撐我地咪得

黑警妻離子散

收嗲啦開夠呢啲垃圾po未？總之禍必及妻兒，你班人冇人性一定有代價

轉個方法問，各位巴絲如果個老豆老母係狗，你會點同佢割蓆？比d指引比d警二代都好

無

我估唔係個個警二代都認同自己老豆老母，但又唔敢發聲

到依家一隻狗都無事我唔明要擔心乜

藍屍老竇老母又有得揀??
邊個可憐我地呀?

狗仔有心反佢黑警老豆老母既, 平時言行實睇到
身邊既同學實知, 根本唔會搞

呢個係最好效果
禍必及行動，初衷應該係離間黑警核心家庭，令佢地無親無故

驚呀?

唔覺

公開警二代list就信你

其實同樣道理啊唔通藍絲二代都要有禍咩
我知警二代有禍係因為警暴十惡不赦，但如果令佢地反戈相向，令佢地批鬥返自己老豆老母，效果更好

但同樣要保護學生免受欺凌。
從來無見過有老師會幫

開學之後小心啲

大家覺得無都唔緊要各有各做，我會不停洗警二代腦，叫佢揀下呢個時代下，做人做狗自己揀

覺

屌你老母死開啦

如果我工作時見到學生做禍及兒女行動，我阻止同分隔學生，但我叫警二代反思下，點解比同學針對，引導佢反思警暴問題同獨立調查委員會既重要性。

我咁做，割唔割？
做堅持五大訴求既老師，大家覺得應該要點做？

[quote]嘗試拉「警二代」入自己陣營[/quote]

基本上我對所有唔係完全冇得救既人都會抱住咁既心態